嚟緊星期日(6月16日) 下午二點半 大遊行 維園至政府總部

嚟緊星期日(6月16日) 下午二點半 大遊行 維園至政府總部

民間人權陣線 Civil Human Rights Front

【民陣宣佈：星期日大遊行 星期一集會三罷】

昨日（6月12日），有數萬名市民到金鐘政府總部和立法會外集會，力阻立法會審議逃犯條例修訂，成功令立法會大會無法舉行；但警方無情鎮壓，以催淚彈，橡膠子彈和布袋彈傷害平民，民陣對此強烈譴責！

警方竟然使用致命武力，甚至向參與已經批准的集會市民發射催淚彈；而且，警方在大型集會向市民開槍，是回歸以來首見，其傷害性足以令人永久傷殘；林鄭月娥無視警方開槍鎮壓，卻定性集會為暴動，愧為人母，愧為特首！

子彈射進每一個市民心中，香港人痛心疾首。但我們要向全世界說：香港人反惡法，永不放棄！民陣會和所有香港人堅持到底！

民陣已向警方申請星期日（6月16日）下午二時半舉辦大遊行，由維園到政府總部。遊行訴求只有三點：

一，譴責警方暴力鎮壓市民；
二，撤回逃犯條例修訂；
三，林鄭月娥必須下台！

同時，民陣已向警方申請星期一（6月17日），在立法會外集會。民陣呼籲全港市民繼續罷課，罷市，罷工，阻止修例通過。

最後，民陣嚴正聲明，倘若政府拒絕撤回修例，所有建制派議員必須順應主流民意，公開表明會投反對票！

民間人權陣線
2019年6月13日

———
被捕法律支援熱線：6549 9452
Whatsapp / SMS / Telegram

被捕者需提供資料：
1. 中英文姓名
2. 身份證號碼
3. 性別
4. 年齡
5. 聯絡電話
6. 緊急聯絡電話
7. 所在警署

———
民陣已開設 TG 頻道發放資訊：

後日

大家都推下呢個,

浮唔到面就少人見到,

琴日先決定, 驚有好多人未知.

星期日和理非遊行，爭取沉默大多數支持先！

最重要是全家總動員，參與兩大行動！

5. 星期日黑色大遊行
6. 下周一「三罷」總集會

還有任何行動，你想到的，都可以盡量嘗試。

香港人加油！

推

上次白色, 今次黑色衫, 仲唔係佢哋所謂既 顏色革命 ?

最新消息

譴責鎮壓 撤回惡法 大遊行

日期：6月16日
時間：下午2時30分
起點：維多利亞公園*
終點：金鐘添美道

民陣呼籲市民穿著黑色衫，譴責警方鎮壓，要求撤回惡法，林鄭月娥下台！

*民陣同時通知警方擬多於一個起點舉辦遊行，明日將和警方進一步商討，請大家留意民陣宣佈。

聽日無變， 繼續維園起步

聽日見

民間人權陣線 Civil Human Rights Front
2 小時 ·
(Please see English text below)

民陣轉載：

反送中受傷被捕者人道支援基金
Anti-Extradition Protest Trust

本基金成立為支援所有因參與早前反送中運動抗議而受傷，被捕的示威者。並由以下社會人士︰吳靄儀、何韻詩、許寶強、何秀蘭擔任臨時信託人。

本基金將於6月16日民間人權陣線遊行期間，收集社會各界對有需要人士的支持。其餘資訊將盡快公佈。

反送中受傷被捕者人道支援基金
2019年6月15日上午11時37分

About the Trust:

The Trust is established to support protesters who were injured or arrested because of participating in the anti-extradition protests. Margaret Ng Ngoi-yee, Denise Ho Wan-see, Prof. HUI Po-keung and Cyd HO Sau-lan will be the temporary Trustees.

The Trust needs the support from different sectors in society during the Civil Human Rights Front protest on 16/6. Relevant information will be released as soon as possible.

Anti-Extradition Protest Trust
15 June 2019 11:37 am

#AntiExtraditionProtestTrust
#反送中受傷被捕者人道支援基金

2 小時 ·
關於基金︰

本基金成立為支援所有因參與早前反送中運動抗議而受傷，被捕的示威者。並由以下社會人士︰吳靄儀、何韻詩、許寶強、何秀蘭擔任臨時信託人。

本基金將於6月16日民陣人權陣線遊行期間，收集社會各界對有需要人士的支持。其餘資訊將盡快公佈。

反送中受傷被捕者人道支援基金
2019年6月15日上午11時37分

聽日繼續

今次黑色衫

黑色衫

黑衫